警察有無權係HKPORI電腦入面裝間諜軟件?

或者back door

裝咗你都唔知啦

所以搵專家check check佢好喎

對於党衞軍嚟講
而家已經唔存在佢哋有冇權嘅問題

唔應該問有冇權，應該問有冇能力咁做

咁我相信實有

只需用國安法就可以將你部電腦充公

香港警察咁低級梗係冇權咁做

但國安想裝乜嘢入去都得

仲有人理有無權???

直接放cp 入去都仲得

黨安法下有權係無

推到俾HKPORI 睇到

政府係有權有做所有非法嘅事
例：印錢，管有毒品，買賣軍火等

希望佢地有用bit lock

無權但可以assume狗會咁做

國安？

搜查令包唔包開埋俾佢？

無論點都可以唔開，話唔定連密碼都記錯埋
佢自己諗計開啦

記唔到密碼陣間又話你部電腦偷返黎
係就好笑

佢地依家做野洗乜理有冇權

拎晒俾國安做啦，你話有冇權？

班狗做嘢唔會理有無權㗎啦，佢哋大哂㗎嘛